---
layout: post
title: Привет, мир!
date: '2013-09-08 23:52:02 +0400'
date_gmt: '2013-09-08 23:52:02 +0400'
categories:
- novosti
---
Привет всем! Наконец то дошли руки до сайта. Меня зовут Юрий, мне 15 лет и я веб девелопер. Подробнее узнать обо мне Вы можете [здесь]({{ "kto-ya.html" | absolute_url }}). Пока это все, что я могу написать в этом посте. :)
